真係好痛呀

但係我唔知點解痛

咁就收嗲啦屌你老母

可摸耳有啲同情心

同情心是否免費？

U win

我將成最大贏家

個心乸住乸住真係好辛苦
奉獻大家好好保管自己個心
唔好走入愛情世紀

冇事嘛 依家仲痛唔痛

冇頭先咁痛啦
你好好